返喑工可以識多啲frd子？

好悶

我想做採購 但又要經驗 係咪on9啊 唔請點有經驗啊

暗工?

明公

sales

屌 原來我打錯牙 此post已完